叫警察係因為你嘅職業，叫黑警係因為你嘅行為

係班警察出緊糧收緊錢返工㗎，比人鬧幾句就唔做嘢閂埋警署，咁做客戶服務嗰啲咪日日都唔使返工？

人必自侮而後人侮之

有啲嘢你自己攞嚟唔怪得人